「假膠行動」利用撐警遊行，化解政府現時手段

講真，黎緊太多遊行，宣傳又唔夠，咁ge力度未必夠民氣，唔夠和理非出黎行會唔成事。加上黑狗裝備再升級，我地無咁多裝去頂。雙方攻守的平衡點已經打破了，我地開始失去優勢。現在好多post講點對付黑狗，真心唔夠打，玩火就會一發不可收拾。

我地最終目標係要政府回應五大訴求，而唔係同班黑狗打。所以要令大眾視線由警民衝突返返去要政府回應訴求。

現時行動上有點僵化，不斷光復同五大訴求，會落入政府圈套，搵黑狗打我地（轉移視線），之前有巴打提議撐警遊行，我同意，假設將21號改為撐警遊行，要求政府露面，唔好推警察出黎死（口號大家幫手諗）。要企係警察個邊幫佢地出聲，可能黑警家人都會出黎支持。雖然叫巴絲撐警係好難，但為左最終目標，都要忍。我地必須作出調整去化解政府的手段。

宣傳效果：必須和理非，撐警唔鬧黑狗，新聞片就可以大令眾知道我地係和平，係政府匿埋，推警察出黎死，而黑狗應該都唔會打撐警人士（希望啦）

意外效果：如果令黑狗們產生斯德哥爾摩症候群（唔明google下）就最好啦，但應該係我FF。

希望大家俾d意見，要智取，不可硬攻，Be Water~!!

以下係個人癈話（可以唔睇）
第一次出post，不喜勿插，6,12當日要返工，發夢夢見自己返工前出左黎撐場，之後返工，下午放工立刻過黎。今次呢場運動令我好感動，感謝前線的勇氣，講真好想上前線，但有包袱，點都好，盡力去為呢個抗爭服務！

推